突發 巴士上對話

話說我上車坐下層尾二個行
一坐低 已經一直聽到後面2個女傾計
傾睇演唱會啲野 同朋友是非
一直我都冇點留意後面傾計

突然 有一把男聲插入對話
不過完全同啲女講既野 唔啦間
個男既一直自己講賭波啲野
隊名 賠率買幾錢又剩
見2個女好尷尬又答佢唔到 係咁話係咩係咩

但個男又一直講落去
覺得個男仔真係好慘

唔識開話題 真係慘過食屎

利申屎都冇得食

個兩個女慘啲

樓主慘啲

真係
見有次 2個女答完男既
轉番自己話題 唔夠3句
又比個男既亂入

真係好

唔好咁啦
連登仔比小小空間毒撚好嗎

1Q題 咩蔬菜某啲時間先有

做咩姐你

鞭你屍